有冇ching試過同一日撞到同一條女幾次

岩岩等位又見到佢
跟住想話同佢一齊坐低食餐飯
點知佢一野撞返我轉頭

性暗示

毒撚唔敢諗咁多

果日無聊去食左少少野,
點知又係見到唔知係咪佢係真係咁鬼死橋
見到面就say個hi啦, 點知都係識得既果兩個,
前後唔夠半秒鐘我同另一個都互望左一陣,
佢地知係識既, 跟住我電話cut左線, 佢就係原來
真係橋到講你都唔信!

俾d屎塞住把口？

似塞住個腦多D

ching 好令仔？

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

同樂仔比都仲差d

kfc?

有
同班同學

樓主梗係好靚仔啦

條女一定好有愛心

有試過
撞過我條女幾次

係咪見你手套有多想借渣

佢戴開4隻

講緊陌生人牙

試過同一日扑到同一條女幾次

冇戴好耐了

牙你老母

屌你老豆

試過。 一日撞條女屎忽三次 爽死佢

利申 拎碌鳩撞佢

牙銘好賤

咪係我要d bad girl 嫁ma

樓上已block

3-4年前d open day 5/6次咗右

有，我呢棟樓個清潔工
日日見到，一日見三四次，唔知咩意思

有，公司reception,返工一次，lunch time一次，放工一次

你sp黎？

熱狗賓

Gum記得同佢食kfc個陣要攞三對手套

唔好推

邊個再推邊個就係狗！

有冇撞親

有 樓下看更